《必入》大奶 圍裙 賣魚〈有圖〉

唔知個西有無魚腥味呢

又台灣？

著到咁賣魚有咩目的

好重腥味

鮑魚點賣阿？

似人妖

用黎比人影相

李彩華都係著小背心賣魚

好似話無男朋友

但有炮友

好多都係炒新聞，過一排就換返普通人開檔

真係賣魚嘅邊有咁多時間扮靚

賣多舊魚